Key: 1, Value: abcdefghij
Key: 2, Value: klmnopqrst
Key: 3, Value: uvwxyz1234
Key: 4, Value: 0987654321
Key: 5, Value: 1234567890
Min Key: 1
Max Key: 5
Shallow Index: [2 5]
Sorted Map:
Key: 3, Value: uvwxyz1234
Key: 2, Value: klmnopqrst
Key: 1, Value: abcdefghij
Key: 5, Value: 1234567890
Key: 4, Value: 0987654321
